環球時報：邱騰華是賣國賊 必受歷史審判

罰跪玻璃